[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3473)

我

早買鯨腳蝕左成千蚊 屌

連仔歧視白卡？
屌你老母1002

Fast

臭腳回到咁唔敢買

派錢你就唔執，蝕水就仆到去

咁好唔好

起番晒g未？

狗莊會死錯人？

魚半客有得諗？

負數黨

輸到仆街，要轟條5x1先得

咁你唔買對面？

我嚴重懷疑你燈死光環前幾日

日職來了 我帶路

點解唔all in轟一注單頭

應該都係

有限紅

頭sir上

same road

max幾多

你朋友買咩

頭場半客

半大點睇

對面太廢買唔落 同埋度好就唔買對家啦 最多賭少場

真？

唔重要啦
3x1應該都ok
諗緊波定cs定用grf膽

頭場 要支持松本

聽日食大餐

cs啦 你足波唔係好掂。。

Cs冷到我驚

頭場 波膽0:1 0:2

魚魚魚

想贏錢就支持松本

鯨好似好撚大船

要松本算

要左主 洗唔洗驗腦

松本1.74真心抵
外仔都唔過1.7

波po24 無人屌波

等收錢

終局之箭
Nip win
Grf-1.5
Gambit win
Hexxx win
低水4x1
Grf-1.5
Gambit-1.5
Hexxx-1.5
3x1

Skip

Feel到又cup

$200做咩要遮

單頭怒轟gambit-1.5

你如果唔中會點

山牙

西鯨

gchi

有無人可以派100比我起機

你想會點

鯨100%控球 點輸

「終局之箭」wo 講到好似唔中要跳樓咁

帝王鯨射球

半大24

冇時間了 出絕招啦

馬體會做咩讓球半變半一

半主try try

咁奪命3x1係咪奪自己條命

入手主fg試試

鯨半客開出未

刷角味

Cup上cup

ok真心左 sor9

祖奧朋友隊

松本fg 100% 唔中問我拎返

半主4倍

冇球了

有冇直播link?

1c

錢係要靠自己乞返黎的

跟

J4 sup

松本山雅禁屌

要入主fg了

森林禁屌

true 我唔做偷呃拐騙既野 亦都唔會強逼人派我

主fg
上！

閪魚咩事？

主穩撚到 +0.5想gel

條魚放水

踢22場入得12球

贏到我切

主隊第一球

Lm

有冇link

依場可以試下角大

遮d唔遮d

ok 松本山雅大波jumpedddddddddddd

鯨魚射球

角

怕狗會揾佢報仇買咁大

想入角大 駛唔駛驗腦

100%

買200都要打格

角大100% or 驗腦100%？

200遮下都唔比

我$10都打格

100

大波都驗腦

222222

日假通常都係一開始就禁屌果隊就會比人入

鯨 全大針 -0.5 jump

打格又笑唔打又笑 打鳩你老母笑唔撚笑得出

9.5

我好少買s

咁冇買可唔可以打格

屌你老母邊個仲係屋企

日假4場上盤全格 頭10抽1派$100

lm

雨

I

s左

Me

me

松山x山葉x千葉x東京

好撚耐未試過一齊上盤

半大上

Let’s get wet

松本fg

山葉 千葉兩隊尻波 追對家

松本禁屌？

松本gel了

1-0

1:0

閪魚

真係唔好唔信大船呢樣野

光總

炸

松本山雅 1:0

松本goal
2.5b

10

笑4

炸左

炸 好彩

Var

炸完知咩事

炸完對家入

炸完對家入 比個半客黎啦

下盤手足開始震

炸完對家_

魚我dllm
醒醒定定

屌

Gel多次

識炸

又炸

炸你老母咩

boom

咁廢都讓半一？

炸完之後識買了

燈撚到

魚俾人中出32連發⋯

終於有一次係對家炸 唔通反底

屌西鯨個鬼佬中場控個波都甩

半00頂住

松雅gelllllll

仲開心左10秒

2/2.5 入手？

買左松本fg想死

我dllm咪分化

又廢又學人踢控球

天都想魚贏

琴晚炸到而家

各自努力

都唔中龍

買親邊隊 邊隊都炸

隻閪鯨比人sm

鯨-1又有希望了

9.5-12.5

1-1HT 1-2FT

通常禁屌都俾人入

0-4 ht 0-5 ft

炸完xxx

角大ready

ching six ball

真 馬會點會咁好死

仆街阿

又無，但中場會冇啦啦傳失

光b

松本射爆西鯨未

買左FG 叫左下

你媽係女人

我反占中

割蓆先

特登

11.5b 入唔入好

你支持香港警察

鯨破佢老母處啦

4c

光環仔edg 派左彩

KY我買左9.5細
點補

半細應該ok掛

quote錯sor9

快撚D入波呀!刷角入波呀！D L LM

4c輕鬆到

我準備今晚打黑衣暴徒 有無人john

掛住做野無睇波
一埋黎睇已經4C

松本gel

系魚食粥食飯靠你

唔玩了 玩強項

一開波就先贏0.5點輸

易到

主fg 半大

我係大6 使唔使叫解放軍落黎幫拖

松本

走寶了

主FG
9.5細
點都俾我中一樣

唔洗 我帶左200個流浮山刀手

半客 ready to goal

4串5 第一關半客
唔撚洗睇了 取消關注

11.5B上車了
繼續工作，半場返黎對功課

幫叫 我了

好似話係流浮山食海鮮食到肚痛

怕咩

又路入波 屌

7c
主fg
半大

Geng勁能到，ap j4

錫仔角大一條龍 我買定

11.5B 升到1.9了

5c

11.5b上車ed

炸完細波

無啊 循例放一放啫

頭場點睇最多都係得10C完

玩撚完 又要重新推

好彩趕得切上車

咩車？

11.5B

靈車

9.5b cashed

40' 0-1 ok?

角角角

怕撚左你

42’ 0-2

Ok，唔派你了
利申 方丈

小心炒車

38’ 0:1
40’ 0:2 ok？

45‘ 0:4

半大

平注去姐，無乜睇過
見佢刷得咁開心，去湊下熱鬧

Ok 0:2 goal!

主fg

屌你地咁貪心
比盡45' 0-2

西鯨好廢呀屌
有冇巴打買咗半一上盤

買三賤ok？

有

半00係基本

全城鯨魚炒車盤

半主想gel

松本定西鯨大船?

山雅既極限已經到左
係時候到閪鯨發輝喇

垃圾唔入波

7鯨唔入比人入啦

上半場jer

利申 : 冇買

屌你老母geng

買左2.5B同客盤 快2比0好嗎

鯨又炒車豬晒了

松本山雅
請你立刻停止刷角

比撚哂料都輸

西鯨入波以後唔食鯨魚肉

西鯨廢到

邊條燈西買左上盤呀

點解我會買輸盤王 鯨魚

戶口得番400蚊唔慌有運

唔早講

入波

唔炸啦掛？

又炸.....屌你老母

玩完

邊有

炸兩球

輕鬆又炸

？

炸炸炸 炸你老母

球證買左上盤？

bin

都冇入

屌你老味

網邊...

Var取消左

我了

無限炸😂😂

我屌你老母 個主FG有無咁難

半和手足可以去馬會收錢

炸兩粒知咩事啦

喂 屌你老母 炸兩球都唔比半客我？

炸完 鯨魚入

連炸想屌 可唔可以唔好咁假

半大馬會cashed

鯨魚贏硬

狗會盤都冇封

鯨買咗半一想喊

做波

假球

魚贏硬fact checked

龍門都無入

No la 我個日職方法係100%

幾好食

12完

同琴晚雷加利c一樣

狗會一早知打假

琴晚雷加例子 下隊一定客

輕鬆袋主fg 爽!

又唔講

呢場閪野真係屌你老母

咪講左買咩

up 乜9

借左錢all in未

geng+1.5
差閪鯨

跳樓

講左啦

輸盤王西鯨

力造半和？

9.5b

Big ball24

盡力而為 借錢咁on9既野我唔會做

11射

...我一早打晒分析
話晒阿叔都上過菁英 就一就

似和波 買左魚果d針定先

希望鯨魚嘢我唔想我BB書
唔想佢跳樓

賭波真漢子

贏梗怕咩借 除笨有精

力做細波

祖奧入未

半一上盤驗腦區

On9 半場一球都無

屌，諗住入波gel得，分分鐘變左炸完對家入

顏射夠未

力做半和dllm

鯨-1 瘋狂有希望

試舉例證明11射中5都冇入波唔係假球

出真飛？
客勝了

證明鯨垃圾

同辛尼特華西比算好真

我是投資 不是賭

屌呀。同今朝阿美利加一樣，比人顏射

半和 之後下半場客秒goal

夠鐘食藥啦 100%你老母

又開始冰c

鯨半場00對上係4月

全日重心rb

你唔抵得咪繼續輸

Deedee夠鐘返房仔食糖糖較較豬啦

嗱 瀨野啦 冰角啦

124

鲸魚快撚D入波呀!DLLM快撚D入波呀!

U

玩撚完啦買左11.5b 比人撚狗咁撚

55555555

11c應該有

凍到豬閪

12完 算

半場有5c仲係度9叫

你地智商唔夠唔怪你地

認真咩讓半一

半5全8

Mama覺得依場大定細？

頭蛇賭波唔洗你地教

閪魚讓半一零射門

9.5B 100%

正

希望會發動神奇更衣室

幫主仲燈過明神

想死

屌你老母一買就唔刷 臭西魚

半客gel

岩 我地低等
你番青山搵同類

半和

力做半和

松本清中柱

垃圾波 屌你老母

松鼠半全大

有線又走去播日乙唔播日職

名古屋個8號鬼佬廢到仆街

同路

臭腳今日會否正氣

好撚假。。。上場炒前鋒勁撚到傻，今場打隊降班隊比人禁住黎屌

豬都無晒現金 星期一要賣咗喲股票佢

你兩個搏命gel 咩都細啦

65分鐘 9c 點頂

他

好

000

我估細

星狗

3.5 @ 3

臭腳而家跌到去15？

半場比大家回下氣
下半場再炸

3連之後又2連

運緊功幫你力頂

松鼠x臭腳

半大之鬼
2.飛腳半大

牙星nip-1.5買未

松鼠臭腳東茵比全格我收屍ok?

山藥all in

半一緊係買下盤 第一日賭咩
山葉100% 唔中問我拎返

Gel定先

冇屌咁你自己觀摩下
我都係跟36

半一詩

唉 ，鯨真係好假

小弟認為nip -1.5要三思

9.5s力頂

nip仲有冇forest gtr

有無網，之前都係賭槍

Csgofast 仲有冇其他

松鼠

yes

我我我

之前留個d抽？

松鼠上牙

好，頂住呀

飛腳8.5 9.5細

memememe

閪鯨變身味

買魚半場有收皮

推到0:2完場

鯨半格收貨

Hiking 上呀屌

臭腳入波未

冰到完場

1

頂住9c

。

J2 111111111

鯨魚神奇更衣室

Goal?

臭腳又妹波？

頂住呀 力頂佢老母

西魚又出黎害人明明近10場得2場贏盤 作客半一都有人買 笑4

山形太快

魚？

鯨魚下半出黎上晒電

都要d人無腦先中計 稍為有d常識都知八魚踢主場

ok

奧乙頂住比我星補！

集左20分鐘了

大宮10

me了

00多

西鯨唔入都刷多幾隻角呀喂

大宮高水2.13 gogogo

西鯨全格派

千葉果種廢

快手全格佢

嗅腳

大阪飛腳 jump
名古屋八鯨jump

ok 頂

日乙我只服松鼠同橫bin

臭腳果種廢

123

鯨平半輸要輸半 唔撚係呀

星 似9c完埋其實

松鼠主場

ll

9.5s

一講咗10

咁快11.5

11 go

鯨魚gel定 強攻緊

... ok刷

日職下盤 日乙下盤 常識

俾角啦屌

熱刺好撚廢

飛腳9.5s

ga yau

8.5@1.68都開唔到？

松本下盤gel得
00都全格

日本仔 一季落黎 上下盤比率應該3.5成6.5成

幫主

real

1.68傻系賠率

買咗3場 冇場識入波

盤田紅

jump

山葉 rc!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Sam yip rx

飛腳鯨魚2.5b派100

山葉rc

琴晚辛尼特

im

fly foot ready to goal?

臭腳禁唔穿盤降班算

魚係咪唔會射波

在

456

fake rc

？？？

仲好 專心守 呢場0:0

rc都炸？

Rc都有得fake

山葉做乜撚野

真

鯨

辛尼特對家rc !!!!!!

睇365係rc

有無人睇緊直播 有rc？

11.5s

Gel得啦

G10oal點解會死左

J2來8.5派錢

無角既喂？

大阪飛腳大波大角呢dllm

追山葉下盤是否on9

的士陳二世派$

閪鯨入未呀

4444444
快手la

山神咁都唔入

sor我買左

前日比巴狗你炒車 sor

魚應該會入。。

閪魚再唔入波我真係報驚
識好能多警察

飛腳

3隊都未識入波

又多個燈魚

威廉二世半大

呢排入得臭格多？

角呢屌

無update d賠率.....

出面好大雨

鯨魚入波啊我屌你老母

日之力 10C FT

me 11.5s

今朝9點起身睇美職比數 仲係睇到即場波圖4-0

系魚入未。。

買咗149 only 你一話連c 我即買s

松本水泥gel

今晚呢

臭腳開咗波未？

炸兩次都贏唔到不如斷腳啦

魚fg 定 0.5/1 好？

冇人gel松鼠既？

魚即場win派錢

個個都松鼠，點gel 呀

好似你咁on9咩

魚贏派我100

半5全6

Ky買乜

買上盤唔入波 買和波又爆冷

不了

我屌你老母

魚似送分

想問尋晚借黑財個位ching係咪比人斬4左

屌 魚

魚停曬角

西魚

魚應該贏1粒

23分鐘0角踢緊咩

荷甲入未

松本贏派我100

千葉半大未

可能幫財仔含緊還數

刷角啦屌

唔會入,因為我買左

兩隊都冇角架

西鯨人地炸兩球俾晒機會你都唔識贏咁賤種

who

飛腳入未啊屌你

feel到魚準備0比1
未試過燈中

30000要含幾多條先夠數

球探係咪壞咗 唔識響

山葉紅撚左件

閪魚+閪腳入未

屌你25分鐘0角

魚又停20min角

東京屌打

臭腳妹一弓

掉左落樓

魚 1g

淫川。松鼠又細波

臭腳打多個都唔識入波唔係掛

飛腳對家紅左唔識入
東京7成控球搓搓下
松鼠入完一粒軟晒軚

鯨鯨射球啦
祖奧呢

出去又淋雨又企幾個鐘返黎又輸錢
去做黑警好過了

魚入未呀

2:0啵

大宮松鼠 2-0 千葉市原

20！

半大2.83

淫川。松鼠半大ok

大宮勁到傻

大宮

咁其他呢？
入多粒保平安

blow job 得幾舊水 自己計

臭腳半大未

松鼠又要8-0？

閪鯨下半BARCODE式襟屌都唔入

睇即場賠率。
應該鯨魚贏波

無入波又唔刷角 浪費資源

臭腳主場加對面紅都入唔到波 不如執柒左佢

指定00 01

臭腳半細 力頂

魚入波未

同意

臭腳直情冇開波咁

快啲上角呀

西鯨入未呀。屌佢老尾

睇緊live 我終於明點解腳連大學都贏唔到

閪鯨快手

松鼠輕鬆到 未夠半場就收得錢 可唔可以唔好贏得咁易

首爾

松鼠2-0

賤種又停角40分鐘

松本點輸

收到風。鯨魚就入波

係就好

魚入未 快啦 要反底呀

荷甲主goal

松本逃生門已開

冇人賭荷甲？
lucky shitter 1-0

松本 就入波

啟示來
了

日本同韓假真係唔好撚賭

下盤日dllm

松本 好穩 等收錢

00000000000000000000000000000

屌你老母，買角大就停，細就刷。點撚樣賭

松本00cashefd

屌那星 荷甲又搞咩牙

個力架成日浪射離禁區邊勁遠都射

西鯨下半場冇角

食番支煙冷靜下先

屌 成班gel到冰咗

話佐
22場入得12球，點贏呀

飛腳做緊棟篤笑？

松本山雅 第一隊入球

日乙停角

屌飛腳踢緊乜撚野

可以gel 波未？

又兩場下盤 點賭

支持呀

魚入左未

西鯨入一粒好嗎

臭腳都幾廢

西魚 入波啦

鯨魚11c 完 派5個$100

鯨魚是但一邊入啦仆街

鯨魚入一粒都係走盤咁大把
入夠兩粒得唔得

Forest gtr幾時死

2世1-1

角球直入

鯨魚入未呀屌

垃圾魚D鬼佬死猜

連環角球

飛腳對家紅左唔識入
東京7成控球搓搓下
松鼠入完兩粒軟晒軚

西魚入波啦屌你老母

臭腳打多個都唔識入

入呀頭場

威廉二世

好在你地買魚
吾系我松本點贏

二世半大

松本下盤cashed

有料到

Gel

1比0 ok 嫁

日乙半場俾多兩角先完

AI 波 今日五場中2 先

三場踢緊

0.5/1?

下場買咩

臭腳除左對家有張rc 其他乜都係0

臭腳入一球輸半都好

魚快入

屌你老母點解又要買日假

渣渣臨 連佢4角啦

1:0！

Gg

臭腳 係真係廢唔係扮

閪魚op

松本山雅 10

西鯨終於輸

松入了

入了

炸未

松本山雅 1-0 名古屋八鯨

松本goal

有種再炸

大船又sink

入多2球please

垃圾西鯨

係你輸咋ma傻閪

頂 原來鯨禁廢 仲補左客

快入多兩粒啦仆街

西鯨果然輸盤王 屌你老母

閪腳快入

腳對家紅左都吾識入

西鯨dllm

威廉二世半大cashed
威廉二世 平手 全大ok?

1-2派500

腳打多個都比人禁屌

吾你老母

無買點輸

支持 我都派100

我
下次先攞

頭場
0.5/1 比多粒

臭腳快啦屌

輸多幾粒開大啦 垃圾西鯨

有冇大宮3. 5b

咁我都派200

荷甲冇買開半大

飛腳 東京入波

我輸左會話自己冇買

松本山雅 下一隊入球 第二球

魚我屌你老母呀

山神入未

J2
又有得夾

魚ng

松本27%控球射得仲多過西鯨

我無買唔會話自己有買

22場波入12球都比我買中

好賤,尋日開完一堆角大之後今日精選頭2場爆完停角既賽事比賭仔歎

荷甲竟然半大

東京山神刷角呀 屌

買左乜？

松鼠贏 西鯨針冇賭過

臭腳打假

0c CLS

打假打撚到
半5全7

初盤1.08 打和啦 鯨ng

威廉二世12m!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

😏

威廉二世2:1 goallllllllllllllllllllllllllllll

臭腳打多個仲廢過日乙

喂屌你老母閪腳打多個都唔入? 咪撚玩野

幸運薛達 1-2 威廉二世

魚no goal

威廉二世!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

我有買唔會話自己有買

1-2啦屌

Easy cash

屌佢老母咁快比人cup 唔屌了
慳番啲口水

東京on9

二世

ho lun easy
ng cashed

西魚學下二世啦

松本開唔到9.5大 我吞精自殺 再見了

臭腳屌你老母

有料

飛腳半和

blacklist 西鯨 輸盤王 而後買對家

閪腳快啦屌...打多個咪撚玩野

鯨魚俾多球黎啦仆街

即刻開左

唉 聽日先返黎

買中2場00半場